好心你唔鍾意人,就唔好吊住人啦

有冇諗過人地好辛苦
成日比啲假希望人都唔知想點！

會唔會自己諗多左